一日最衰都係波台狗 搞到wtsapp send 唔到相

成日純文字討論
搞到依家以後都要純文字討論啦
屌你老母波台狗

Fix番未
搞到禾冇得飲喜茶打卡

55